回你

分唔分

唔分

再諗下先

唔好諗 即刻答

點都唔覆我
繼唔繼續搵

唔好搵 再搵就無尊嚴

屌 好撚煩呀仆街

Agguu
咩事

已經無晒
係咪返唔到轉頭

叫左浮雲賤狗未

唔好再搵 留啲比自己

完㗎啦 今晚完㗎啦

肥雲狗b

完啦嘛

肥葉b

幫我

今晚食咩好

幫你食肉

有咩揀

屌你老母比返我

搶你啲肉仲惡過搶你條仔

好 但係好難過

無仔 得返肉仲想搶我？

沙疆雞飯 米線 魚蛋粉

好慘 煎塊雞扒畀你食啦

係會好難過 但起碼好過毫無尊嚴放底哂自己咁去搵佢

飯 食飽啲開心啲

好 聽你講

快啦 好餓

圖

遲下 未收工 好撚眼瞓

幾點放啊

7點 連踩6日 好想死 就黎支持唔住

撐住 返咩啊

回我

Coffee shop
琴晚想玩夜啲都唔得

不了

今日返好早？

口裏說不

唔夠台主嚟 比返個場你

開post即刻有人

930啦 紅日多人 要夠精神返工

有你

有無炒場到 辛苦哂

唔入啦 唔夠你嚟 我都係呢邊做返小薯仔

回？

當然有啦 仲有一個鐘咋

回